由幾時開始無論劇情片、懸疑片定係驚慄片都要格硬加d生硬笑位落去？

最近睇嘅鐵血戰士同詭修女都係咁，望一望維基原來predator同iron man 3係同一個導演，想問吓依個風氣係咪由marvel帶起？

廣告宣傳都有講iron man3 大導演
個條友都叫大導演

呢d商業片就算9數啦

幾好笑 幾輕鬆
好過你有悶場

個人覺得
Marvel電影爆紅後
令到好多電影都加入左喜劇 幽默元素

某公司電影成日俾人取笑dark
之後都開始𨍭型

個個想跟，但又做唔到marvel 個效果

每次見到呢啲位都起雞皮好老尷

真係救命 明明the nun buildup緊個氣氛都唔錯 一有笑位就破哂功

銀河守護隊1